港共 : 醫護未夠班同特首直接對話 訴求與人流措施如同一轍

林鄭月娥指工會訴求應由醫管局高層處理

行政長官林鄭月娥表示，發起工業行動的醫管局員工陣線，多次邀約下，她都未有出席會面，是因為認為有關問題是機構人事管理議題，由醫管局主席或行政總裁會見最適合，亦會向她反映意見。她又認為，工會爭取的目標和政府並無大分歧，政府一直採取措施希望減少跨境人流，同時已多次表明，將醫護對防疫物資的需求放在首位。

林鄭月娥又指，雖然未能精準估計有多少入境人士需要接強制檢疫，但過去關閉口岸後，入境人次已減至不足兩成，相信實施強制檢疫後，亦不會處理太大量人。

政府已經唔care罷工班人

講一套做一套

緊係啦 爆發就復工 比我都唔撚驚啦

講埋開口牌 一爆就會返工 驚閪咩

今日罷工人數仲要大跌

同維尼一樣，知瀨野梗係唔會親自落場